TP link router係咪最廢？

屋企個tp link成日斷 仲要係玩緊ps4個陣

想換個個router 聽講netgear r7000幾好

有冇好介紹？

好廢
利申 用緊

巴打你講緊netgear?

r7000 好撚大部
唔係一般既大
係好撚大
拎過上手就知
又唔係勁過人

好撚廢 屌佢老母次次打rank就斷線

咁好唔好用

係好撚廢

R7000用緊 唔覺有咩問題

安全專家警告停用Netgear路由器
焗住買Asus

Asus穿透力勁唔勁 rc68u

蔗渣價錢 屎既味道

係，屋企有成5，6隻tplink, 全部都唔用，因為硬係好似死下死下咁，重有tenda, totolink, 全部垃圾，而家用asus, 冇問題。

頂！
一轉佢就出事

巴打用asus邊隻

netgear asus linksys
是但一隻啱budget/外型/功能就得

Tplink咁多隻
試下用WDR7500啦
聽講幾好

Tplink成日斷

用緊841咁多年都冇事唔知點解？

d-link呢？

用緊佢垃圾桶嗰啲款幾好

低階既好渣

牙石router過熱上唔到網所以最安全

電子垃圾

用過tplink 嬲到打爆左
用緊asus

俾我地燈死左

﹙ 用開Linksys )

r7000
隔牆都過百mb

比高登仔燈死咗喇

11年買，未斷過
利申 食開屎

但是修復的方法是利用這個漏洞發送指令關閉路由器的 Web。。。
就咁一堆文字方法又冇 圖又冇

我用得幾滿意喎
你個tp-link係咪二百蚊

用緊R7000
無得頂

人地netgear已經出左fix bug beta

用緊Tplink N750

你係咪用左好耐？
我用三年左右就要換個部router

申利：用開TP link

tenda終極垃圾
5ghz ac wifi自動由80Mhz跳到20Mhz
一怒之下flash咗佢做tomato先冇事

好似5,6年

留名

依家買netgear r7000好冇

用緊C7好滿意。

利申：經常四部device一齊睇緊online video。

我部tp成日斷下斷下

用緊r7000好似壞左

好後悔 貪平

Dlink好好多，但都係有少少唔穩定

利申：用家非打手

o 表達哂

用左5 6年
呢排死死地 行出router半米範圍外就收唔wifi

轉router la巴打

差得過buffalo?

有冇巴打用過tplink8500點

好好用哦，無病無痛

dlink垃圾 買過隻成日斷線 上兩次維修部都係幫我重裝firmware就彈返俾我 屌佢老味

大陸野係咁

用C9 幾高質 Broadcom晶片
但係多啲Budget都唔會買佢

netgear其實已經出左更新firmware

tplink 幾好 120蚊用左5年冇事

TO link

tp link dlink伏到仆街

一開始用tp link 用到火滾轉左dlink
點知又係咁上下
最後換左牙石ac68u
開心使用中

Ruckus R710或者Aruba 320
無限budget的話

我見tplink archer c7 五百幾蚊行AC1750 wor

linksys都唔錯
用緊ea7500

Google 小u網販買佢隻大陸版c7
$4xx仲好似勁d

tplink 用左幾年乜事都無 100蚊

我都想買

用緊Tp LinkC9,感覺良好，玩ps4，幾部電話同時用都無問題

Tp link只可以買頭幾個version,佢地會一路出新version cut用料

我果隻tplink又唔會斷，但有時會好撚慢，要熄機重開先正常返。
有時用notebook 上網睇flv 片果陣，唔飛片都load到無野，但飛多幾下，佢一load 唔到片果陣，就全屋wifi 都出曬事，會慢到仆街 ，熄左片，上YouTube 都要load 9世，有無巴打可以解釋下，睇片搞到wifi 慢係咩原因 係咪太多patch 要傳送，搞到router 負荷唔到，所以全屋wifi 變慢？thanks

我都係woo，我係垃圾桶中最低階果款，但基本功能充足，都算穩定，不過我諗最多affort到900尺以下，過千如果多牆訊號唔算強

有冇巴打知 asus rt-ac68u 同 netgear r7000 邊部好d ?

半年壞一個

買咗ac68u

ASUS實冇死
利申用緊ac66r

唔知係我好彩定其他人唔好彩，我用親Tender, TP LINK router都冇事。八年前買過一支香Tender，用左5年先壞，5年都冇斷過線。之前買TP LINK百幾蚊白色router，用左2年都正常運作冇斷過線。而家轉左1000m寬頻所以轉左TP LINK C2，用左成年都冇斷線同冇壞。反而我買親DLink ASUS都壞或者斷線。

點解無人用Ubiquiti AC Pro?

想知呢隻定google wifi好？

咁多唔同款我都用緊好好用，上網打機冇問題

結論 tplink 最好

用緊tp link
半徑五米都收到
但成日斷好煩

用緊 1043 v2, 行左幾年 home server 冇事又真係足速率

真用家非打手

Dlink垃圾桶都算係咁，屋企７百尺都冇盲點，又冇幾支香指出嚟咁核突

信唔過Google唔會暗中check住你去邊然後feed廣告。

利申： 剛剛買左 Ubiquiti AC LR

用緊d link 用用下會斷線

Tplink冬天可以當暖爐用
真正multifunctional

問上面堆讚TPlink嘅有冇用過其他牌子Router

入門機係咁

好靚仔

識用一定用apple router